กลับมาอีกครั้งในรูปตู้ปาจิงโกะ
จะทำซีรี่ส์เกม
ซึ่งเป็นเอนจินเดียวกับที่ใช้สร้างเกม
ดังกล่าวขึ้นมา
ต่อ
ต่อการกระทำของบริษัท
ทาง
ทำจริง
ทำให้เกิดกระแสต่อต้านและมีเสียงวิพากษ์วิจารณ์จากแฟน
ที่มา
ที่ไม่ใช่ตู้ปาจิงโกะ
นาย
พยายามไล่ผู้สร้างเกมซีรี่ส์
มา
มา
มาทำเป็นตู้ปาจิงโกะ
มิถุนายน
ยังพอมีความหวังอยู่บ้าง
ยิ่งส่งผลให้เกิดกระแสต่อต้านหนักขึ้นจนเป็นผลทำให้เกิดยอด
วันที่
ว่าทาง
หลังจากข่าวลือที่ว่าทาง
หลังจากที่เคยมีข่าวออกมาว่า
ออกจากบริษัท
อาจจะนำเกมภาคเก่า
เป็นจำนวนมาก
แต่การได้เห็นเกม
แต่เป็นแบบตู้ปาจิงโกะแทน
แบบ
แบบนี้แล้ว
แฟน
และ
และการนำซีรี่ส์เกมโปรดของเหล่าแฟน
และวางขายในรูปแบบตัวเกมธรรมดา
แสดงฉากเผชิญหน้าครั้งสุดท้ายระหว่าง
โดยนำเกม
ในแบบ
ใหม่ด้วย
ใหม่ทั้งหมดโดยใช้
ได้ปล่อยเทรลเลอร์เกมดังกล่าวออกมาแล้ว
1
2559
3
3
Big
Boss
Boss
Eater
Engine
Engine
Fox
Fox
Gear
Gear
Gear
Gear
Gear
Gear
Hideo
Kojima
Konami
Konami
Konami
Konami
Konami
Konami
Metal
Metal
Metal
Metal
Metal
Metal
Remaster
Remaster
Remaster
Remaster
Snake
Solid
Solid
Solid
Solid
The
Trailer
V
dislike
gamespot
